{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011574",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 한옥모련펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約のお知らせでは、人数追加の際に予めご連絡いただく必要があり、追加人数に対する費用が発生することがあります。 最大人数を超えた場合、入室できず払い戻しもできません。 また、ペット連れの場合は入室をお断りすることがありますし、その場合も払い戻しはできません。 ペンションは青少年の男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者の予約及びご利用も宿の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室と退室時間を次のお客様のために遵守していただく必要があります。 客室及び周辺施設の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますが、この場合はカスタマーセンターを通じて払い戻しを受けることが。 ペンションごとに期間未確定により料金が誤って反映される場合は、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約されることがあります。 入室の際にはIPTV/WiFiを提供し、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "人数追加の場合にはどうすれば良いですか？",
            "answer": "人数追加の際には予めご連絡いただく必要があります。追加人数には追加費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。また、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合は入室をお断りすることがあります。その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペンションでは青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。未成年者の予約及びご利用も宿の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は遵守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、次のお客様のために入室と退室時間を遵守していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の毀損や紛失には宿泊客自身に責任があります。損害賠償の責任が生じることもあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事や焼肉はできますか？",
            "answer": "客室内での直火による魚や肉の焼き方は認められていません。また、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は許可されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるため、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは受けられますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますが、この場合はカスタマーセンターを通じて払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "予約料金が誤って反映される場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定により料金が誤って反映される場合は、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約されることがあります。"
        },
        {
            "question": "IPTV/WiFiや駐車場は利用できますか？",
            "answer": "入室の際にはIPTV/WiFiを提供しており、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 434,
        "QA": 644
    }
}